香港有咩出名既男演員 係未做過古惑仔/黑社會既角色？

連星爺都有龍鳳酒樓 一本漫畫走天涯
加埋有杜Sir成日拍黑社會電影
個個都做過

唱K

張家輝

卡士蘭

蔣天生

化骨龍已經係

冇睇黑社會 ?

黑社會佢都拍埋喇

飛機呢？

黑社會 飛機

李小龍

林尚義好似未做過,佢話自己只會做正氣角色

黎明

劉德華

真心英雄算唔算？

王祖藍？

多撚到唔想數

門徒？

少年賭神算唔算

花朵係重炮你都唔識

鄭伊健

佢都叫出名，咁你不如數李思捷

究竟係真心定假膠

郭富城

張國榮

鄭少秋

成蟲

係啵

胡楓

笑咗出聲 浩南哥

新宿事件？ 唔係好記得劇情btw

真係大把，仲有新英雄本色，天行者，飛砂風中轉同九龍冰室

龍騰四海 黎明做卡士蘭條o靚
暗殺光榮
郭富城 機boy做黑社會
張國榮 套藍剛傳做古惑仔

叻哥？
阮兆祥？
陳展鵬？
馬國明？

陳展鵬啱啱tvb套乘勝追擊算唔算

張達明 做過殺手 算唔算黑社會

呢個唔係波餅 係鞋餅 我就老餅喇

任達華 - PTU

亞里爸爸兩個大盗算唔算黑社會

我傳道幾廿年,叫佢地個個信耶穌未必肯個個信
叫佢地去開片呀 問佢地去唔去?

吳岱融
佢係做癲佬，但冇做過黑社會

雷洛傳

旺角卡門

社團之撚位

黃子華

方中信？

劉以達

吳業坤

飛砂風中磚

曹達華，胡楓，謝賢，關德興

第一套神算咪係lo

鄭伊健
太正氣啦
唔會有人搵佢做古惑仔/黑社會

Bobby?

胡楓 猛鬼撞鬼做黑社會大佬買鬼仔

新家法

旺角監獄

神父？

奸人堅

牧師呀

陳小春 大天二都肯定無
除非臥底都計架姐

吳彥祖

曾志偉

特警新人類？新紮師妹算唔算？

千杯不醉

佢做過古惑仔
做後生既大頭仔

人在邊緣都未睇過？

同謝檸檬做過<<少年古惑仔>>
吳彦祖做大頭仔角式

比你答左先

向華強囉

吳彥祖？
金城武？
張衛健？

人在邊緣

馬德鐘

無間道算唔算

新宿事件已經係

金城武香港架咩

劉青雲

一個字頭的誕生

笑撚到我咬到粒飛滋

好痛啊！

龍在邊緣 已經演龍頭大佬，仲有 龍在江湖演古惑仔

新英雄本式，呢套幾好睇

鄧寄塵

「新英雄本色」 自

梁醒波

陳偉霆

洪永城

咁林曉鋒同錢家樂都應該冇啦，佢兩個做得獎門人呢d合家歡節目應該冇拍過啦

好似有套笑片做過
有吳彥祖馮德倫既

大佬愛美麗

巴斯光年

咁耐都冇堅持唔做奸角既馬俊偉

郭晉安
李治廷

林子善

淨係喜劇之王已經係

學警狙擊做UNDERCOVER 算唔算?

居然有人睇過

Fishman Lok?

豪情,超時空要愛
仲有無？

精裝追女仔

有套同杜汶澤蔡少芬做,唔記得咩名

咪玩啦伍寶

覆錯SOR

蔡思達

基哥 吳志雄

馬俊偉

馬浚偉

佢個角色係撚黑社會

陳小春

李修賢

你睇多次個標題先

林峯

龍虎風雲

許冠傑

「旺角街頭」，仲染到成頭白髮。

金城武

70年代果啲真係未睇過

房事龍

羅家英
郭富城
葛民輝

人在邊沿

白頭佬

第1頁有伊健同張家輝

吳志雄 基哥 大傻

前黑社會

大搜查之女

香港出名咪馬俊偉，馬國明？

中國出名丹爺？李連杰？李小龍？

講起鄭少秋就諗起 牛肉加蔥花

丁蟹喎

使從行者做臥底算唔算

係喎 仲有陳慧敏
真係未見過佢地做黑社會

冇人討論吳唱K?

學警？

羅家良有無

紅花會算唔算

三岔口

你睇多次個名啦 蔡思達喎

周驄

譚真一

Benz雄？

依個好古惑喎

陳惠敏

鄭則仕

阿葛 廟街故事

張國榮 金玉滿堂囉

使徒行者

歐陽震華

林正英

李連杰

鄧兆尊

江華

鄭丹瑞

河國榮

馬明，馬浚偉

由一線數到無線

旺角渣fit人做叻君老豆

不死狗算唔算？

聶風算唔算古惑仔/黑社會？

羅家英

羅家良

醬爆

你幾歲

八兩金

郭富城拍過童黨系列！

鄭則士

打到1999都要打、埋牆
冇睇過豪江風暴？

陳豪？

四大家族

古惑仔 三聯幫

周聰肯定冇

無錯 後期變道友

林家棟
鄭中基

東莞仔

鍾鎮濤

王日華

新紮師妹

人在邊緣咪有

屌自膠
暴龍哥

鄭則士係暫時未破功嘅一線男演員

許冠文
許冠英
陳友
許志安
杜德偉

做過好多次馬XX

江湖、無間道

一個好爸爸

野 · 良犬

古天樂

王祖男

譚真一

無啦啩？

唔出名呢

仲未有人答到我李小龍

粵語長片：細佬祥，仲有：人海孤鴻

陳冠希

李修賢?

鄭俊弘

方中信

刑偵4最後嗰幾集

向華強呀 有冇人答到

龍五

龍五算保鑣啦 係賭俠賭聖賭神2都有同警犬frd

新家法做黑幫龍頭

向華強

王祖藍

有一幕我好深印象，好似係方中信同個傻仔食飯盒，跟住個傻仔賴左尿落個飯盒度，方中信好似係做殺手，有冇人知我講邊套

愈墜落愈英雄
巴打識貨 有線以前成日播

同門

個名通用

唔該巴打

秦沛

麥長青呢？

同吳鎮宇嗰套咩旺角掌門人

余文樂老豆嗰套

鄭中基

有套戲佢做洪金寶大佬，然後俾洪金寶老婆殺左。

尋歡喜已經係啦

曾志偉拍開掌門人 氣氛咁歡樂 咁會扮古惑仔
冇可能拍無間道啦

色戒偉

紮職

桐生

坤哥

丁蟹

仲有這個阿爸真爆炸

幽默感冇得勉強

台劇計唔計

不過好耐之前有套電影佢好似係做黑社會
有劉德華，不過唔記得名

佢以前打把戲都係做黑社會啦

大

黃百鳴冇

旦哥，張堅庭

宇宙最強？

梁醒波, 曹達華

陳鍵鋒
吳唱K
李連杰
金城武?

扮過2個主角

尹天照
何家勁

話扑張敏果套

達哥

成日做差佬既李修賢呢

陳豪

東星可樂

李小龍
應該贏喇掛

丁瑤個助手
俾佢掉左落海

謝天華

含家剷 原來套戲講gay佬

向華強好似無？

新馬師曾

王喜有無

柴九？
冇留意佢嘅戲

馬浚偉 秒

好似真係無喎

肥貓重案組算唔算係

生命揸fit人
喪狗

上面講過，李小龍喺粵語長片「人海孤鴻」做問題青年，有個黑社會大佬迫佢犯法，咁樣算唔算？

黃一飛

布斯基斯

周柏豪